樓下個保安好精神

前幾日出入幫我開埋門,又叫早晨午安晚安。笑到四萬咁口,今日佢見我拎住行李出去,我同佢講過完年先返黎,佢即刻黑晒面